第一次開post，秒回～

訓唔著
諗緊轉工

本身返咩工

全職學生
兼職文職

Year幾

3喇
文職唔啱我做
做左一個月都無就想走

點解會覺得唔啱啊？好多人都話文職hea住做

以前番開sales
我鐘意對人掛，我而家果份都好hea
番工等放工..好悶
最主要人工方面喇
搵少左好多

巴打咩major

酒店
Btw 絲打

讀得呢科都應該會想對人多啲

我誤打誤撞做左文職呢份工
原本諗住試下唔同既野囉
但真係唔啱做....好悶

咁你想轉咩工？

同我一樣 唸緊想轉工
利申 fulll time 垃圾工

零售
其實文職因為朝9晚6
我放學時間好難番到工
而家一星期先番到8個鐘
搵緊份彈性時間既零售做

我諗住做到十月中...其實最理想係做埋今個月
但太趕，當俾少少時間公司搵定人

同我情況一模一樣 我間舖試用期走左2個 下個月會做死人

佢臨急搵我頂人個位
唉
唔知咁樣會唔會好衰
因為成件事太急其實我contract都未簽
會唔會唔出糧

應該唔會 到時唔出 可以去勞工署

你諗住轉咩工？同行？

你part time 姐唔洗太擔心喎，想做咩就做啦而家無負擔

唔同 垃圾飲食店
打算轉零售

好 多謝你
我睇下新搵果份工點先再決定聽日講唔講唔做

零售多數有commission
做大牌子

過來幫我，鋪頭唔夠人

你嗰個major 搵part time 就可以寫落cv? 有無搵咩intern 做過